# 极简屏幕驱动设计

## 目标

完成一个简单的屏幕驱动，该确定必须包含以下功能：

    1. 可向屏幕输出文本信息
        + 当输出信息超过当前行，当前输出的字符将被输入到下一行中
        + 当输出到屏幕的信息超过一个屏幕时，屏幕可以自行向上滚动一行

    2. 支持简单的控制字符
        - 退格键 '\b'
            + 退格键将删除屏幕中的一个字符
            + 如果当前行的字符被删除完毕，则按下退格键将导致上一行的文本被删除一个字符
            + 当屏幕中的字符被完全删除后，按下退格键将不再执行任何动作
            + 如果当前光标可见，删除一个字符将使光标处于当前被删除字符的位置

        - 回车键 '\r'
            + 回车键将使当前输出从当前行的起始处开始

        - 换行键 '\n'
            + 换行键将使当前输出从下一行的起始处开始

    3. 支持光标操作
        - 显示光标
        - 隐藏光标
        - 设定光标位置
